msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/stripe_connect.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6676\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:02\n"

msgctxt "Addons::name::stripe_connect"
msgid "Stripe Connect payments"
msgstr "条纹连接付款"

msgctxt "Addons::description::stripe_connect"
msgid "This add-on will help root store administrators to distribute funds automatically among multiple vendors through Stripe."
msgstr "这个附加组件将帮助根商店管理员通过 Stripe 在多个供应商之间自动分配资金。"

msgctxt "SettingsSections::stripe_connect::general"
msgid "General"
msgstr "一般的"

msgctxt "SettingsOptions::stripe_connect::collect_payouts"
msgid "Commission includes"
msgstr "佣金包括"

msgctxt "SettingsVariants::stripe_connect::collect_payouts::N"
msgid "Order commission"
msgstr "订单佣金"

msgctxt "SettingsVariants::stripe_connect::collect_payouts::Y"
msgid "Order commission and unpaid payouts"
msgstr "订单佣金和未付款项"

msgctxt "Languages::stripe_connect.stripe_connect"
msgid "Stripe Connect"
msgstr "条纹连接"

msgctxt "Languages::stripe_connect.stripe_connect_short"
msgid "Stripe"
msgstr "条纹"

msgctxt "Languages::stripe_connect.redirect_uri_admin"
msgid "Redirect URI for administrator"
msgstr "管理员的重定向 URI"

msgctxt "Languages::stripe_connect.redirect_uris.description"
msgid "Copy and paste this address into your Stripe Connect app settings"
msgstr "将此地址复制并粘贴到您的 Stripe Connect 应用设置中"

msgctxt "Languages::stripe_connect.redirect_uri_vendor"
msgid "Redirect URI for vendor"
msgstr "供应商的重定向 URI"

msgctxt "Languages::stripe_connect.client_id"
msgid "Client ID"
msgstr "客户编号"

msgctxt "Languages::stripe_connect.publishable_key"
msgid "Publishable key"
msgstr "可发布密钥"

msgctxt "Languages::stripe_connect.secret_key"
msgid "Secret key"
msgstr "密钥"

msgctxt "Languages::stripe_connect.connect_with_stripe_standard"
msgid "Connect with Stripe Standard"
msgstr "与条纹标准连接"

msgctxt "Languages::stripe_connect.disconnect"
msgid "Disconnect account"
msgstr "断开帐户"

msgctxt "Languages::stripe_connect.stripe_account"
msgid "Stripe account"
msgstr "条纹帐户"

msgctxt "Languages::stripe_connect.connected"
msgid "Connected"
msgstr "连接的"

msgctxt "Languages::stripe_connect.not_connected"
msgid "Not connected"
msgstr "未连接"

msgctxt "Languages::stripe_connect.account_connected"
msgid "Your Stripe account has been successfully connected to the store"
msgstr "您的 Stripe 帐户已成功连接到商店"

msgctxt "Languages::stripe_connect.account_disconnected"
msgid "Your Stripe account has been successfully disconnected from the store"
msgstr "您的 Stripe 帐户已成功与商店断开连接"

msgctxt "Languages::stripe_connect.withdrawal_for_the_order"
msgid "Withdrawal for the order #[order_id]"
msgstr "订单 #[order_id]的提款"

msgctxt "Languages::stripe_connect.refund_id"
msgid "Refund transaction ID"
msgstr "退款交易ID"

msgctxt "Languages::stripe_connect.rma.perform_refund"
msgid "Give a refund via Stripe Connect"
msgstr "通过 Stripe Connect 退款"

msgctxt "Languages::ttc_stripe_connect.rma.perform_refund"
msgid "A refund will be made once an administrator changes the return request status"
msgstr "管理员更改退货请求状态后将进行退款"

msgctxt "Languages::stripe_connect.rma.refund_performed"
msgid "The refund has been made via Stripe Connect"
msgstr "已通过 Stripe Connect 退款"

msgctxt "Languages::stripe_connect.token"
msgid "Credit card token"
msgstr "信用卡令牌"

msgctxt "Languages::stripe_connect.own_account_cant_be_used_for_vendor"
msgid "Your own Stripe account can't be used to connect a vendor to the store"
msgstr "您自己的 Stripe 帐户不能用于将供应商连接到商店"

msgctxt "Languages::stripe_connect.rma.order_status_on_refund"
msgid "Order status on refund"
msgstr "退款订单状态"

msgctxt "Languages::ttc_stripe_connect.rma.order_status_on_refund"
msgid "Determines whether or not to change the order status after a refund was performed via the RMA add-on."
msgstr "确定在通过 RMA 插件执行退款后是否更改订单状态。"

msgctxt "Languages::stripe_connect.do_not_change"
msgid "Do not change"
msgstr "不要换"

msgctxt "Languages::stripe_connect.set_status_to"
msgid "Set to:"
msgstr "设置："

msgctxt "Languages::stripe_connect.charge_id"
msgid "Charge ID"
msgstr "收费标识"

msgctxt "Languages::stripe_connect.transfer_id"
msgid "Transfer ID"
msgstr "转移身份证"

msgctxt "Languages::stripe_connect.payment_id"
msgid "Payment ID"
msgstr "付款编号"

msgctxt "Languages::stripe_connect.enable_3d_secure"
msgid "Enable 3-D Secure"
msgstr "启用 3-D 安全"

msgctxt "Languages::stripe_connect.enable_3d_secure.description"
msgid "<p>When 3-D Secure is <b>disabled</b>, money will go straight to the connected Stripe accounts of vendors. Commissions and payouts will be taken from vendors as <a href=\"https://stripe.com/docs/connect/direct-charges#collecting-fees\" target=\"_blank\">application fees</a>.</p><p>When 3-D Secure is <b>enabled</b>, money will first go to the marketplace owner's Stripe account. Then it will be automatically distributed between the connected Stripe accounts via transfers. Transfers require that the marketplace owner and vendors have their accounts in the same region: either all in Europe, or all in the U.S. If a vendor's account is in a different region from the marketplace owner's, the money won't be transferred to that vendor automatically.</p>"
msgstr "<p>当 3-D Secure 为 <b>disabled</b>时，资金将直接进入供应商连接的 Stripe 账户。佣金和支出将从供应商处收取 <a href=\"https://stripe.com/docs/connect/direct-charges#collecting-fees\" target=\"_blank\">申请费</a>。</p><p>当 3-D Secure 为 <b>时</b>，资金将首先进入市场所有者的 Stripe 账户。然后它将通过转账在连接的 Stripe 账户之间自动分配。转账要求市场所有者和供应商的账户位于同一地区：要么全部在欧洲，要么全部在美国自动地。</p>"

msgctxt "Languages::stripe_connect.gift_certificate_used"
msgid "A gift certificate was used in this order. [product] doesn't know which of the vendors should get the money, and how much. Please transfer money from this order to each vendor manually."
msgstr "此订单中使用了礼券。 [product] 不知道哪个供应商应该得到钱，多少钱。请手动将此订单中的资金转帐给每个供应商。"

msgctxt "Languages::stripe_connect.payment_intent_error"
msgid "An error occurred when creating a PaymentIntent with the payment #[payment_id]: [error]"
msgstr "使用付款 #[payment_id]: [error]创建 PaymentIntent 时发生错误"

msgctxt "Languages::log_type_stripe_connect"
msgid "Stripe Connect"
msgstr "条纹连接"

msgctxt "Languages::log_action_sc_failure"
msgid "Error"
msgstr "错误"

msgctxt "Languages::log_action_sc_warning"
msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgctxt "Languages::log_action_sc_info"
msgid "Info"
msgstr "信息"

msgctxt "Languages::stripe_connect.log_context"
msgid "Context"
msgstr "语境"

msgctxt "Languages::stripe_connect.unexpected_payment_intent_status"
msgid "Unexpected status \"[status]\" of PaymentIntent"
msgstr "PaymentIntent 的意外状态“[status]”"

msgctxt "Languages::stripe_connect.transfer_creating_error"
msgid "An error occurred during the creation of a Stripe transfer: [error]"
msgstr "创建 Stripe 传输时出错： [error]"

msgctxt "Languages::stripe_connect.charge_creating_error"
msgid "An error occurred during the creation of a Stripe charge: [error]"
msgstr "创建 Stripe 费用时出错： [error]"

msgctxt "Languages::stripe_connect.customer_creating_error"
msgid "An error occurred during the creation of a Stripe customer: [error]"
msgstr "创建 Stripe 客户时出错： [error]"

msgctxt "Languages::stripe_connect.customer_sharing_error"
msgid "An error occurred during the share of a Stripe customer: [error]"
msgstr "分享 Stripe 客户时出错： [error]"

msgctxt "Languages::stripe_connect.stripe_processor_params_missing"
msgid "Stripe processor params missing"
msgstr "缺少条带处理器参数"

msgctxt "Languages::stripe_connect.account_was_deauthorized"
msgid "Account of company \"[company]\" (company ID = [company_id]) was deauthorized"
msgstr "公司“[company]”（公司 ID = [company_id]）的帐户被取消授权"

msgctxt "Languages::stripe_connect.on"
msgid "On"
msgstr "在"

msgctxt "Languages::stripe_connect.delay_transfer_of_funds"
msgid "Delay transfer of funds"
msgstr "延迟转账"

msgctxt "Languages::stripe_connect.transfer_funds_to_vendors"
msgid "Transfer funds to vendors"
msgstr "将资金转移给供应商"

msgctxt "Languages::stripe_connect.automatic_transfer"
msgid "Automatic transfer"
msgstr "自动传输"

msgctxt "Languages::stripe_connect.trigger_transfer_funds.description"
msgid "Only works when 3-D Secure is enabled. Allows you to check the orders first, instead of sending money to all vendors immediately. Transfer money to each vendor manually from the order page, or schedule automatic periodic transfers to all vendors with a cron command."
msgstr "仅在启用 3-D Secure 时有效。允许您先检查订单，而不是立即向所有供应商汇款。从订单页面手动向每个供应商转账，或使用 cron 命令安排自动定期向所有供应商转账。"

msgctxt "Languages::stripe_connect.cron_text"
msgid "The command below automatically transfers funds to vendors for all orders that are older than 14 days. Add it to cron to make sure that vendors get paid regularly. You can change the value of \"--days\" from 14 to any number."
msgstr "下面的命令会自动将所有超过 14 天的订单的资金转移给供应商。将其添加到 cron 以确保供应商定期获得报酬。您可以将“--days”的值从 14 更改为任意数字。"

msgctxt "Languages::stripe_connect.delay_transfer_of_funds_to_vendors"
msgid "Delay transfer of funds to vendors"
msgstr "延迟向供应商转移资金"

msgctxt "Languages::stripe_connect.redirect_uris"
msgid "Redirect URIs"
msgstr "重定向 URI"

msgctxt "Languages::stripe_connect.funds_were_transferred_to_vendor"
msgid "Funds were transferred to vendor."
msgstr "资金已转给供应商。"

msgctxt "Languages::stripe_connect.funds_transferred_successfully"
msgid "Funds have been transferred successfully."
msgstr "资金已成功转移。"

msgctxt "Languages::stripe_connect.transfer_funds_error"
msgid "Couldn't transfer funds to vendor. Please try again later or contact the payment processor."
msgstr "无法将资金转给供应商。请稍后再试或联系支付处理商。"

msgctxt "Languages::stripe_connect.reason_with_error_text"
msgid "Reason (as provided by the payment processor): [error_text]"
msgstr "原因（由支付处理器提供）： [error_text]"

msgctxt "Languages::stripe_connect.allow_express_accounts"
msgid "Allow Express accounts"
msgstr "允许 Express 帐户"

msgctxt "Languages::stripe_connect.allow_express_accounts.description"
msgid "Express accounts are much easier to register, and they have a simpler Stripe dashboard. But when you use Express accounts, your marketplace bears more responsibility, and there are platform fees involved. For more information, check Stripe Connect <a href=\"https://stripe.com/connect/pricing\" target=\"_blank\">pricing</a> and <a href=\"https://stripe.com/docs/connect/express-accounts\" target=\"_blank\">documentation on Express accounts</a>."
msgstr "Express 帐户更容易注册，并且它们具有更简单的 Stripe 仪表板。但是当您使用 Express 帐户时，您的市场承担更多责任，并且涉及平台费用。有关详细信息，请查看关于 Express 帐户</a>的 Stripe Connect <a href=\"https://stripe.com/connect/pricing\" target=\"_blank\">定价</a> 和 <a href=\"https://stripe.com/docs/connect/express-accounts\" target=\"_blank\">文档。"

msgctxt "Languages::stripe_connect.connect_stripe_express_account"
msgid "Connect a Stripe Express account"
msgstr "连接 Stripe Express 帐户"

msgctxt "Languages::stripe_connect.connect_stripe_standard_account"
msgid "I already have a Stripe Standard account"
msgstr "我已经有一个 Stripe Standard 账户"

msgctxt "Languages::stripe_connect.express_dashboard"
msgid "Stripe Dashboard"
msgstr "条纹仪表板"

msgctxt "Languages::stripe_connect.express_dashboard_menu_description"
msgid "Transactions that went through your Stripe Express account."
msgstr "通过您的 Stripe Express 账户进行的交易。"

msgctxt "Languages::stripe_connect.continue_express_registration"
msgid "Continue Express registration"
msgstr "继续快速注册"

msgctxt "Languages::stripe_connect.registration_is_not_complete"
msgid "Stripe still requires some data from you before you can accept payments. Please continue the registration and fill in the remaining fields. If you've entered all the information (even the fields that aren't required) and still see this message, check this page in a day or two. If that doesn't help, please contact marketplace administration."
msgstr "Stripe 仍然需要您提供一些数据才能接受付款。请继续注册并填写剩余字段。如果您输入了所有信息（甚至是不需要的字段）但仍然看到此消息，请在一两天内查看此页面。如果这没有帮助，请联系市场管理部门。"

msgctxt "Languages::stripe_connect.registration_is_not_complete_linked"
msgid "Stripe still requires some data from you before you can accept payments. Please <a href=\"[url]\">continue the registration and fill in the remaining fields</a>. If you've entered all the information (even the fields that aren't required) and still see this message, check this page in a day or two. If that doesn't help, please contact marketplace administration."
msgstr "Stripe 仍然需要您提供一些数据才能接受付款。请 <a href=\"[url]\">继续注册并填写剩余字段</a>。如果您输入了所有信息（甚至是不需要的字段）但仍然看到此消息，请在一两天内查看此页面。如果这没有帮助，请联系市场管理。"

msgctxt "Languages::stripe_connect.account_was_rejected_and_unlinked"
msgid "Account <b>[account_id]</b> was rejected and unlinked from the marketplace."
msgstr "帐户 <b>[account_id]</b> 被拒绝并取消与市场的链接。"

msgctxt "Languages::stripe_connect.check_accounts_cron"
msgid "The command below checks the statuses of the Express accounts that your vendors create. For example, if you reject a vendor's account on the Stripe end, that's how Multi-Vendor will know about it. Add this command to cron and run it once a day for smoother checkout experience."
msgstr "下面的命令检查供应商创建的 Express 帐户的状态。例如，如果您在 Stripe 端拒绝供应商的帐户，这就是 Multi-Vendor 会知道它的方式。将此命令添加到 cron 并每天运行一次，以获得更流畅的结帐体验。"

msgctxt "Languages::stripe_connect.check_accounts"
msgid "Check accounts"
msgstr "检查帐户"

msgctxt "Languages::stripe_connect.stripe_cookie_title"
msgid "Stripe"
msgstr "条纹"

msgctxt "Languages::stripe_connect.stripe_cookie_description"
msgid "Stripe is a payment provider. It allows us to accept payments, if you choose a payment method powered by Stripe. Here is <a href=\"https://stripe.com/privacy\" target=\"_blank\">Stripe privacy policy</a>."
msgstr "Stripe 是一家支付提供商。如果您选择由 Stripe 提供支持的付款方式，它允许我们接受付款。这是 <a href=\"https://stripe.com/privacy\" target=\"_blank\">Stripe 隐私政策</a>。"

